其實kobe防守都幾勁 打後衛有咩問題

大家都focus左佢攻擊方面